中國共產黨......屌屎忽！屌足八十幾年，全國鳩頭犯有雞姦死罪！

中國共產黨......屌屎忽！屌足八十幾年，全國鳩頭犯有雞姦死罪！中國共產黨......隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！中國共產黨......徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！時辰未到......

毛賊神經病就有！你地就快智障喇下！

你需唔需要呀？柒頭皮！

毛賊神經病呀！?毛賊神經病，睇我身份証......

無用架......我D咁GE身分証呀就快唔用喇！我要發宇宙通行証俾共產黨解放軍！爆炸呀！電腦大爆炸呀！柒頭皮！

你聽唔到我話咩呀......毛賊神經病呀！

長者：我第日啟動「公」程式時候，我唔會再通知呢?柒頭皮o架喇?！含家鏟呢，全部都係共產黨！出去！

灰飛煙滅

豬頭瘋狗共產黨

自取滅亡

打交係咪呀

要郁係咪呀

係咪呀

萬歲！！

句句有聲
字字鏗鏘

有冇人知個阿伯之後點？

應該恥笑緊當年笑佢果d 年青人

我記得當初呢段片比人放上網時，仲未有咁多人仇警
而家係人都知道班香港黑警全部都係共產黨黎
先見之明

宇宙大爆炸